竹荀里定蘑菇山

竹荀
蘑菇
泡芙比狗食

蘑菇 隻手冇咁易hi到朱古力

竹荀無得輸

竹荀隻餅底勁好食